[OU Gen科]有幾科想問下大家意見。

依家有3科睇落幾口岩心水既Gen，想問下有無過來人既經驗指點下小妹。
1.Gen A118CF 中國文學與文化
2.Gen A211CF 古代中國文化與日常生活
3.Gen A116CF 日本動漫文化面面觀
希望大家講下啲功課同test/quiz多唔多同難唔難，以及伏唔伏。
多謝大家

麻煩大家